建議所有中國運動員戴口罩參加奧運會

每十五分鐘換一次

建議全部中國運動員禁止入境,全部dq晒佢地

基於一個中國原則

建議由中華民國代表中國

無人會比支那參賽

游水要帶氧氣筒